「孝子機，」宣家邊度買iphone se 最抵

CSL 間間都話要訂

俾老豆老母，買部iphone 7plus仲好，大mon

買部野翻去比佢驗眼？

不孝有三，細mon為大

csl. & smt online shop 買8 plus 啦

Ip8 plus 性價比好強
硬件仲係好靚

邊有呀

不孝子機

孝子

上星期睇有的8 plus 64 $3500
8plus 128 $3900
咁上下價

而家無了

出張渣打simple cash有2000回增

先達

3 mall買機 +$3 有張180日120GB（70GB上網+50GB社交數據）電話卡

出左，得$1600？

Online?

上網買，去指定門市攞機

用red有9%回贈

仲有得買？

黐線

請問點解？

4%online + 5% apple pay

網上用唔到apple pay 啊😅

係apple store 買